een bittere lach van bespotting brak van de lippen van de jongere man.
"Je ziet het zelf, nacht!"
riep hij, inbeslagneming een lamp uit de tabel.
"Kom: het is je eigen handwerk.
Waarom zou u niet naar kijken ?
U kunt de wereld vertellen er alles over als u kiest.
Niemand zou geloven.
Als ze denken dat je ze wil mij des te beter.
Ik weet dat de leeftijd beter dan jij, hoewel je obe dus moeizaam daaruit.
Kom, ik vertel u. U krijsten genoeg over corruptie.
